［童年女神］人生第一個令你感受到「萌」嘅角色係邊個

牧野留姬

神樂

一定係佢

木之本櫻

假架d奶

歌莉

應該好多人都係佢

小櫻

童年阿老友

黑魔導女

其實614唔係完全冇

大家啲童年都幾近代下

幽遊白書 雪菜

02既八神光

無童年，至於令我入二次元坑嘅係真白bb

agger